覺唔覺利迷開始似當年阿迷串過馬撚果期

串你唔撚起？ 贏要谷，輸先九縮

利狗起碼個勢叫勁呀 垃圾奴連唔勁嗰陣都咁搶口

左邊Lulu

好快死狗

阿記LEAD住榜首過聖誕

串嗰班都係假利

TOMMY

爭一個AA狗既角色 口衰兼周圍搞事

咁就叫串？

九成post都係獌狗同n賓阿古路啲傻鳩開
又入利狗數

阿古路咩迷 屌佢呢幾日搶口到

我利串唔起咩

隊波威個陣串下有咩所謂
以前渣士帶拎亞軍個年一樣咁串

咁有心機

成個禮拜冇開post吹奏過利狗

整少左d箭嘴呀
重做啦

熱血球迷係咁

你有心機啲
個個同利關嘅post都見到你吠
咁關心利不如直接轉會啦

你暗戀我
利記大使關心利記都唔得

阿迷串過馬撚果期即係幾期
年年馬撚黎架wor

入親同利有關嘅post見到你 提議下你轉會 又講到話唔俾你關心利物浦

同v92/daddy整notes俾記者有異曲同工之妙

明明利迷贏定輸都谷

班利迷成日話人咁關心佢隊波
事實係你地都唔弱呀
無論咩主題都要拉埋其他人落水

不嬲波台都係互咬互燈
利迷講到得人咬佢燈佢

好幾年開季狂贏聖誕收皮果幾期
+捧牛奶仔>>>>>>>>>>>>>>>>>古天奴果期

一開波AA狗係公海挑晒全波台,
之後收左皮比人追擊反屈利迷串過馬撚,自此利狗=串過馬撚

互咬互燈唔係問題
但由季前到依家個個星期都開十幾個post燈唔悶咩?
其他隊有幾可咁燈法?

曼聯名宿: 原來一個人講過嘅野要其他人咩飛

最霞嘅係我曼完全唔關事都會中槍
好似識自動導航咁

吊 你利迷自己梗係覺得多
舊年暴聯開季場場贏4:0你地利記燈得少咩
大家開post搞下笑咪算

一個人
笑死

訓醒未
開個post就燈到咩
定係你地驚啲人會以為佢地係真利
驚比人推返上黎binc

吹到38場都4:0

自己都知道燈唔到就咪再咁戇鳩喺度燈燈燈啦
以為開幾個post就燈得輸
上季4:0再多燈post都多唔過今季啦

利記今個夏季轉會買人買得幾好
大家有眼睇

講到好似做鳩你咁

話你地有冠軍相就話燈
話你地贏唔到又話人抽你水
你地童年係咪好多陰影呀

仲小氣過未出世嘅bb

有睇都知上兩場踢得幾撚辛苦啦
車三連勝仲贏阿 又留到hzd 買到jorginho入埋kovacic 又唔見咁多人開post講車有冠軍相

講到好似真係淨係話有冠軍相咁
成個波台半版都話咩重奪英超 38場全勝
仲要個個星期都係咁上下內容
阻住睇post之餘內容又冇新意

人地開post講邊隊都要管
洗唔洗開post講哂其餘19隊先公平
講到人地好似針對你咁

因為車贏得仲辛苦 仲要有失波
btw 利狗成日話我反利，其實我開得仲多post吹車曼

事實上九成都係燈利喎

你啲post起碼有創意啲
出面嗰啲真係不堪入目
個個星期都copy and paste

曼聯多球迷有乜計

N賓啲post咁低質都叫有創意
咁我啲post咪全部拎文學獎

yes但你出post量少 我地想睇都冇得睇

你有成個團隊嘅人一齊諗idea

竟然有人話N賓po有創意

俾下面好

冇計
利迷係弱智既比例係高啲

我利勁過當年阿多多聲啦

班利真係好串，沙高果堆

屌你老師!

屌你老母

記得咁清楚既ching

世界大戰實記得啦
利狗人型蜈公空羣而出

利記咁勁 好驚

D 獌狗又想串鳩人猁

仆過街係驚啲

又唔好咁講
獌狗越出得多post咪反映近排摩狗有幾折墮

不過唔好開完又計落利狗數話利狗串過馬撚就得

人地早排先屌mickey仔爆閘
而家班猁狗又周圍爆閘

不嬲都係呢期邊個威就俾人燈㗎啦
你數下舊年曼聯開季有幾多燈post

又唔見李城曼城比人燈

而家邊個榜首呀 大聲答我

歐聯決賽前個班燈個班應該又係其他球迷黎

上季曼城連勝果陣無人燈
全部驚柒

沙高出名高質

呢個po好好舊會然

淨係記得Aa狗屌沙高老母

利迷串得起喎，上年為英超增光

班含撚狗無料扮四條
讓比我地曼城打殘皇狗啦

個勢似無冠個年

真，黑鳩我地曼城真係記一世

特西

呢兩隊加埋都冇一半利迷咁多

我份人唔小氣, 但真係太嬲

同會員榮華一樣唔小氣

猁狗柒足廿幾年都係咁串架啦，邊同

痴線 點夠依班人熱血

迷雲5虎都收晒皮

1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔向左走向右走易
5)_BOA
5)家嫂
6)C.馬超
7)Gervinho
8)So_Long
9)MikelArteta
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12)傻的嗎
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)5p獵人
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔向左走向右走易
31)讀英文唔向左走向右走易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41) Ivan_Rakitic
42)神射手查馬克
43)heiheibaba
44)濕勁無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌勁
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌勁
66)彈三下碌勁
67)彈四下碌勁
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui

雲加未走哥陣已經走晒